拜登話當佢演講完可能有兩億人死於武肺（現時全球確診3100萬宗）

屌鳩侵侵做得屎 又話等佢講完果一刻可能有200 MILLION既人死於武肺
但而家全球確診得3100萬人

原來病毒經演說傳染

you are fake news .jpg

佢講未來姐

恐怖分子準備傳播病毒？

老豆老豆 佢真係冇做總統嘅格

佢呢個款大學校長都做唔到啦

同部份連登仔一樣
分唔到
B M K

200M vs 200w !

china joe

Anyone but trump

最多似退休校長

2億

就好似老衲-話20萬連登仔武漢肺炎死一樣
都係得啖笑

是但啦, 反正拜登贏硬

洩漏國家(別國)機密

佢有,不過遲左20年